香港人就係咁仆街涼薄睇你班澳門狗唔起，夠骨氣既就以後唔好再黎香港

如果再黎等於認香港人做老豆

人地連香港身分證都貪
係外國都要扮香港人呀

ps以後唔好出國自認香港人啦

冇用，澳門狗一樣照黎

公道啲
以後用返你自己個澳門機場啦
仲有唔好再用連登
唔好再黎香港睇醫生，返廣州睇

五毛狗音樂比利又開工

澳門狗星期日又有風來啦wo，準備定身後事未啊

講野咪咁衰 老實講你地有無人性？ 天災我唔覺有咩可以屌 個風打撚到正香港 死得人多個時 唔通我地唔想人幫？ 咩都拉曬政治野講 屌還屌 唔撚可以幫完人遲下慢慢屌？話人狗既你係屋企咁舒服 人地就停水停電 唔撚幫仲要踩一腳 戇撚尻

人禍啦擺明
天災就大家都係依個天災㗎啦，冇得賴

人性+10

同支那地震一樣
支那同日本都一樣食7.1級，人地日本夠晒救援同善後嘅嘢，根本唔洗希罕你個「人性」，台灣人走去捐錢，日本一句da me唔洗。支那要拎晒啲救援相出嚟「人間有愛」，叫人捐物資捐錢捐乜捐物咁核突
同樣今次香港同澳門一樣依同一個颱風，係得澳門先會有事，擺明人為因素啦。之後咁核突搞咁多嘢出嚟呻吟
笑下佢地核突啫，人性唔係噉用㗎

口德+1000
道德+500
exp^10

個建設點 個政府點 責任係邊 必須追究 但當務之急唔撚係要評論對與錯 奶唔奶共 唔幫手都唔好話人抵死 身為香港人只係識食花生 話人抵死奶共 有冇諗過人地無左個家 無左老豆老母 仲要受你地垃圾評論

唔要呢啲黑衣狗做仔sorry

返屋企倒水啦馬交狗

對唔住 我係香港人 咁你係唔撚係香港狗？

首先我唔係話幫香港人/澳門人
但我眼見好多人唔知澳門咩情況，就亂話澳門垃圾真係好柒
首先當日遇上潮漲加大雨先會浸到咁，啲水係高過平時嘅水平面2米，你話係排水做得唔所以水浸？
另外，澳門咁細話電要完全獨立係冇咩可能，依家個發電站係珠海，係珠海嘅發電站壞又等於澳門做得唔好，我真係睇到一頭問號
解放軍出黎執垃圾又話奶共，政府比支助/恩恤金又話滅聲。
揾啲日日冇野做嘅駐澳解放軍執下垃圾都有問題？冇收錢嫁平時？
仲有年年派錢唔明點解又話滅聲，明明冇得揀收唔收，會出聲嘅都係會出聲，唔出聲嘅你比錢佢都唔會出錢
仲有好多野，唔該你地諗下合唔合理先講，唔想比人笑

澳門急咋 香港唔急
澳門人咪自己努力清佢啲垃圾囉，慢慢清都唔係問題㗎，香港人都唔急
香港人作為旁觀者，我地只係見到澳門又俾人承機引解放軍入城。到香港急啦，急住擔心香港會唔會發生同樣嘅時又係解放軍入關呀
澳門梗係可以唔急住問責啦，因為急住要感謝解放軍嘛
我地香港人仲可以評論乜嘢啫，都見到澳門踩晒入個陷阱到都覺得冇事
我地香港人幫唔到手㗎啦，提醒下香港人唔好好似澳門噉都叫有幫助，單純為口德「澳門加油」真心唔知有咩幫助，有嘅，幫手shift focus囉，支那救災最常見嗰啲。

無知真可怕
咩叫引入城?
有樣野有駐澳解放軍,根本唔係因為打風啲解放軍先係到

都係嗰句啦
香港同澳門一樣食嗰個風
自己基建有問題就唔好賴「天災」
好多嘢可以避免嘅係打風之前又唔做
打風之後又唔做
香港冇神力㗎，一切都係講預防，香港食個「天災」都甩皮甩骨㗎，但未至於澳門噉囉
人為就有人有責任，澳門嘅事唔係澳門嘅責任？換轉香港搞到噉，我都會怪港豬搞到政府腐敗㗎
可憐係可以可憐，但我唔可憐你唔係黑心囉，只我睇嘢全面、抽離
正如支那地震呀、天津爆炸嗰啲一樣有好多人話「人間有愛」㗎，但你抽離去諗就知根本可以避免，避免到就唔洗乞人個「人性」啦
講多無謂，星期日又嚟一個，澳門再係噉你就知我講乜㗎啦，睇澳門「人間有愛」到幾多次

On9 幾年前包機單野唔見佢地咁好口德
我係笑鳩佢仆街呀 同埋佢地唔係奶共 佢地本身就係支共奶乜春

字都唔識寫學人上連登

喂 盲反撚 你地唔反淘寶 唔反騰訊既？有錢叫你含支那撚你地都制啦！駁我啦

恥笑人？自己都未搞好香港仲識恥笑？

有咁多香港人憎澳門唔係冇原因
1. 澳門狗成日係度得得戚戚 又話派幾多幾多 又話超越左香港好耐 新聞都睇唔少 唔好同我講乜鳩樹大有枯枝 淨係識係度奶支那袋底 雖然澳門依加已經同支那無分別
2. 今次風災搞成咁 好明顯係政府垃圾 由預報, 防災到營救 善後都係不知所謂。 點解會有個咁既政府？ 咁你要問下澳門人爭取個d乜啦 派錢就係一個好政府 鬧政府就等於破壞社會和諧 笑撚死我 雖然香港好快都會步澳門後塵
3. 道德撚收皮la 你地越講就越反感

我唔係道德撚
只係將心比己
希望下個風你全家死
死淨你一個 半身不遂
長命百歲

唔洗你擔心 我地全家一定好好 再坐係度指撚住你班猫哭老鼠笑

面係人地比 架就自已丟既
成日講乜超越香港 依加搞成咁就係度扮可憐 香港人恥笑返轉頭係人之常理
仲有你隻垃圾澳門狗 反駁又唔識淨係識訴諸人身 讀多d書 見多d世面啦

照咁講
連登仔上淘寶買野 組團返大陸唱淫k 用大陸用 飲東江水
係咪認賊作父

笑撚死,將心比己又走去咒鳩人 最撚偽善就係你呢D

唔係話串你,不過你打出黎唔會打冷震 ?
仲有你話 澳門嘅事唔係澳門嘅責任？
我覆埋呢次算.有啲野係澳門控制唔到.你可以屌澳門遲掛風球搞到好多人
但電同水都因為澳門太細有好多限制(呢部份都唔係澳門整)
人手,地型,交通唔係你諗到咁簡單.
我反而覺得澳門年青人好抵讚,好多人自發出街清垃圾
如果發生係香港,啲人9成會不停屌政府做野慢但唔會出一分力

賺強國錢 再用黎屌鳩佢 反鳩佢 咁先型
澳狗係真正養到熟哂

所以好掛住一開始既高登 連登依加充斥住咁多你咁既5毛 唉

大陸狗都係

用返樓上既邏輯講返差唔多既野就係5毛

講撚到咁無奈 你同香港人講托閪柒呀 成日要人同情你 將心比己 香港人就係以前成日比支那地震呃而家已經麻木哂
有咩事同黨講 咪撚再煩鳩香港人 香港未將唔撚洗你操心

1邊叫人唔係笑人，1邊咀咒人
妳的確冇資格叫道德撚，係5毛挑釁港澳

好好地做咩要周圍樹敵?

1.你有冇交稅? 我有
2.你有冇交差餉地租? 我有
3. 你有冇份建設香港基建? 我有
4.你有冇份交水電費, 等2電維持高水準服務? 我有

如果以上4點你都冇, 而你又住係香港, 咁你只不過係咁岩你老豆粒精同你老母粒卵係香港結合再生左你, 依家一直受立稅人供養既寄生生物

典型老派左膠
講唔贏就拉人地屋企人落水
跟住就出手打人講先撩者賤

咒人死全家再將心比己

馬交個潮汐讀數係海平面高左5米，海水高於內港一帶2.5米

其實講排水真係多鳩餘

你老豆老母當年都無以上4點啦
咁你咪又係寄生物生出黎

澳門第一日知自己依個問題？定近個地平線低咗呀？

算吧啦, 咁簡單道理都唔明, 無功者飯餸不留, U GRAD後如果唔俾家用唔該搬走, 父母教落, 最憎寄生生物

原來澳狗黎

撚狗噉撚

假膠定五毛狗

瘤主唔死冇用

依家連登充斥住香港有事唔理
淨係掛住開post關心澳門政治
洗走哂討論香港時事既話題既人
自己家事唔理去理人地咁多
都唔知邊個先係5毛

連登狗不嬲香港人以外既人都睇唔過眼
扮咩正義？

香港人係噉㗎啦
文化差異問題
香港人會睇你做錯乜嘢
而唔係睇你幾可憐

如果澳門人想人可憐嘅話
星期日又停電停水時上天涯或者ptt到講啦
上連登做乜鳩
連登仔立場就攤晒出嚟
你地方有問題唔係第一日知
講完

岩ar 上黎連登做乜鳩
澳門狗就上返澳門狗開既討論區la
黎連登博咩？ 扮香港人ar?

又係你個鑽空子既支那仔
收皮啦 「10年」老屎忽

其實可憐澳門人有咩用？
係咪可憐完你地之後會有返水有返電、死左既人會翻生？

夠啦
香港自己都大把問題
唔好以為鬧完人地自己既問題就解決哂
討論反香港時事啦好嗎
鬧醒澳門人香港係唔會變好架

澳門屍體係要踩㗎
起碼依家知，水、電唔可以俾支那控制
唔想同啲人周旋可憐澳門嘅問題上
依定香港急嘅問題係向宣傳公眾守住水同電

澳門咁細都唔願意自給自足 要用大陸電係自己問題喎 所以先比人話奶共

on撚鳩
平時就年年收幾千銀unun腳
香港人搞社運你就話人搞屎棍
你地有事就要人可憐番你
笑撚死人咩
平時話自己幾撚把炮咩亞洲賭城
唔係連醫療救援都要人幫呀？
食自己啦傻鳩

人禍??等睇你整個十號風黎滅左澳門

全香港應該過千萬人口

連登狗比多得1萬人口

當你8成反,先得8千人

可成大事?可建國?笑話

上面條傻鳩係咪覆post果陣唔記得用腦？

唔好代表其他香港人

幾時見到澳門人得得戚戚話有錢派 有咩新聞例子話澳門超越香港 次次派錢都係香港人第一時間衝出黎話羨慕 又話澳門又有錢派 你覺得澳門人好恨有錢派？其實每次派錢都會提高物價 有幾個澳門人有向過香港人曬命有錢派 可唔可以唔好下下都睇低澳門人 踩到澳門人地底泥咁 覺得自己係香港人高尚啲？
今次風災有好多人都鬧緊政府 但係我又想問風災前可以向政府爭取啲咩 個風唔打到嚟都唔會知道政府防災嘅不足 善後工作政府係做得唔好 所以好多人鬧緊政府之餘都落街幫手清理垃圾 送飯送水比有需要人士 唔通喺呢個時候要萬人遊行抗議政府預報善後方法先啱？

仲要事發之後打上FB要求政府每人賠三萬就算 貪錢貪到出汁

你老母個閪就打唔正香港
香港同澳門距離好遠呀 ？點撚樣吹正澳門又吹唔正香港呀戇鳩仔
仲有呢個世界無一樣野係同政治無關，你唔鍾意唔想理呢啲人性黑暗面係你嘅事，只有最無知嘅人先會叫人唔好咩都將政治拉埋一齊講

嗰200幾萬人你變俾我睇？

呀哥
覆post都要睇標題

成堆數據唔知咩事
不過blocked user黎
唔好理佢啦

一係咁
以後澳門香港互不往來
睇下邊個叫救命先囉
去旅行呀？返深圳啦

你唔係以為你地個爛鳩馬交好多香港人去啊？ 你搭飛機出外咪撚黎香港啦不如

你擔心你自己好過啦，又有個風黎緊啦，呢次頂唔到，你就真係全家死清光啦， 到時死淨你一個，半身不遂，on99咁係連登叫春就無謂啦

你係咪搞錯左
我就係咁既意思

今次打風，澳門人真係令到我覺得澳門係冇得救

澳狗

一d政治觸覺都冇，垃圾

係咪有巴打開po屌 重咩又刪左

Sor

因住又被澳豬屌鳩你政治化

樓主你自己仆街涼薄好啦，你憑乜能野代表香港人？

你代表你老母都唔夠資格啦

民賤聯可以代表你奶共咩？

痴膠花

大把港豬過大海喎

政治上出賣自己利益=間接殺人
我唔會話抵死但會認為係因果

到底連登仔平均識幾多個澳門人
上網睇到幾個comment就當全澳門都係一樣
咁同搵香港愛國廢老代表香港人有咩分別

我班同事成班都澳門出世嚟香港落地生根

唔好意思
本人係思想健康既香港人

平時澳狗把口咁臭 可能呢個係個係報應 神比你地既考驗

香港勁多人送物資 le個抵

全撚部冇用過
你自己鍾意用支那野炸

澳門就咁落雨都水浸啦，根本去水道有問題，但咁耐都冇人

咁去澳門咪冇骨氣

笑撚死 基建野都可以浸壞 起果陣諗住澳門唔打風定係條供水管唔防水呀?check下d料邊度黎咪知係咪大陸化囉
個風吹過香港又唔見有事? 憑空出現係澳門呀?淨係睇澳門天文台條友9點先升8號就知大陸化啦

出一出解放軍就個個係咁奶，完全無視左本人義工同前線人員既功勞

本地義工

澳門狗奶共等天收

係大陸仔扮香港人

ok 繼續skip斷水斷電

00後全部都係寄生生物

唔好講成棟樓爆哂玻璃 淨係唔會變威尼斯都ko澳門啦

仆街死啦支那狗

供水都浸壞好收皮啦

1. 你睇得cctvb太多了
2. 派錢唔一定造成通脹，你買嘢貴咗主要係因為租金上升
3. 可以向政府爭取啲咩？你地選咩人入立法會代表你地？
4. 太遲了，你們有廿三條，還是閉咀吧

垃圾澳門

香港人無謂為啲澳門人勞氣啦
佢地真係信係「天災」咪由佢囉
其實身邊都有啲澳門人屌解放軍收割光環
佢地話其實本身已經執得七七八八

班7碌澳門狗有咩頭暈身興又黎香港睇醫生

補充多句，原來話澳門紀律部隊都做咗幾十個鍾無得抖，但大家只係識讚做咗一個下就就暈四件嘅豆腐解放軍

引哂班澳豬上水

有冇人準備入返早幾個月嗰啲澳門人你問我答po度鞭屍
班澳狗仲話澳門好過香港唔知幾多

咁係返珠海呀

香港同澳門距離係唔遠, 但個風西北咁行過去, 而且颱風破壞力都好睇邊個位置, 最勁係風眼周圍既眼壁, 呢到打唔中香港, 但澳門就比眼壁直襲, 個破壞力好唔同, 雖然做咩野都同政治有關, 但天災受苦係人民係咪要笑要拍手掌咁先叫好?因為政府差人民就抵死? 日本同美國政府夠係仆街311/911係咪要唱歌跳舞要慶祝? 點解唔係屌個政府而係笑鳩人民, 雖然有咁既政府係人民自己簡, 但澳門唔係冇反過後生個班, 人數少做唔出咩最終比人渣住春袋夾硬通過晒, 佢地同香港一樣又係比班老野同離地港豬阻撚住

電網邊度供電架 供水邊度供架?

日本同美國政府仆街？唔洗討論落去啦
人地就對外人仆街，特衰政府就對自己人仆街，咁都有可比性？

明知大陸靠唔住 咪姐係靠大陸囉
平時香港人抗爭笑鳩香港人搞事
今日新聞仲要啲澳門人仲讚解放軍好野
唔知崔世安今年派錢會唔會派多1蚊呢

澳狗出沒注意，見一隻食一隻，返你地既澳門高登啦屌

收皮啦澳狗，一年得9千去拎澳門身分證？懵撚左呀你，根本就你本身有一班澳門狗去撚左香港身活再返澳門拎9千蚊，得諗好多係生活開個d人實識到幾個話自己老母係澳門人

行開啦澳門狗

屌 班澳門狗真係好撚煩，都話理撚得你奶共唔奶共，而家就係睇你地唔順眼唔撚得？以為自己邊個 再講一次，香港人就係都睇你地唔起，憎你地，唔該唔好再港澳港澳，同你地好撚熟咩，屌

你地自認仆街涼薄好喇，做咩拖晒全部香港人落水？
一post 可以block 盡咁多on9小學雞，真係方便

連登其實好小眾

而加明反你地，點樣呀？返澳門高登Facebook page啦

一句講哂
有種就咪撚再上香港嘅連登
自己開個澳登自己圍內打飛機
香港人就係要笑鳩你班馬交閪

都唔知邊d仆街係咁宣揚港澳友好，姐妹城市 ，都發神經，97前班澳門狗黎香港要有香港親戚擔保，申請旅遊證，港英都知你班仆街同支那無分別所以要防住班狗，係97後港共中門大開俾班狗用澳門身份證就入得黎，班澳門狗就借d依懶係同香港人好熟咁，真係好撚嘔心

澳門狗 狗也不屌
香港人唔好晒時間理佢地啦
香港仲有好多事發生緊

香港人咪一鳩樣一邊睇唔起中國人
一邊去中國叫雞，上淘寶買野，去中國網頁非法下載

狗改不了吃屎

再同連登仔重溫下歷史，六七暴動就係班澳門狗搞完一二三事件想係香港重複一次，所以香港同澳門不嬲都係對立

電壓驟降無停電，你吹撚漲呀，澳狗要乞電乞水，屌你老母，依家六十年代呀

臭閪支那賤種
叫班話共產黨萬歲既澳豬有病唔好黎爛港睇醫生， 記得去珠海幫襯人民醫院

所以支持大陸澳門落閘，以後咪撚比香港人入境，最好趕埋香港出中國，斷埋東江水，糧食禁運，咁就最撚好喇，即刻做丫笨 屌你老母

你咁打收唔收到五毛㗎

係呀 果晚我好慘架 縮係屋企吹住冷氣睇澳門仔停水停電爆玻璃

我r哂頭 香港幾時過左千萬人口?

嘩屌 澳撚仆街到

屌柒班澳門狗就岩啦

連毒果都唔俾入境採訪 澳門市維穩到呢

澳畜嚟講你真係極品
收政府錢就也文也武
大家食同一個風 香港無事就咒香港人 個風係香港人射過去嘅咩戇鳩

澳門人又係唔抵幫
明明係支那狗害到你地咁
支解軍入城就話愛國家，國家好好
痴撚線

搭飛機同整VISA已經冇得佢地唔黎香港

無得用哩d垃圾劣質野好希罕呀，懲罰香港人唔好做佢地生意囉
不過大陸狗唔敢啦，外匯收入來源黎架屌

俾班垃圾治緊港梗係唔好啦，不過一山還有一山低打個風都有花生食都真係幾出乎意料

係你涼薄咋, 唔好拉全香港人落水阿

港豬vs澳豬

咒人全家話自己將心比己，咁即係你都好想自己死全家啦支那人

早幾一上舊登一轉，80% user都係支那人

你不代表我，係你自己一個咁諗，咁諒薄咋。

上一個post同情澳門人，哩一個post又串9番佢地
你係咪精神分裂呀垃圾支那狗

唔知點解香港同澳門都有堆人
平時沉默唔出聲
一有事出聲就語出驚人
有幾咁無知 幾咁天真
佢地會鬧澳門政府同天文台長 但就話唔關支那事
再講又話政治化, 再講又拎死左既人出黎做擋箭牌

公我贏 字你輸

開頭都覺得佢哋好慘
過咗幾日發現自己睇錯咗
香港人幫佢哋屌佢哋個政府
佢哋仲話香港人淨係咩都拉政治嚟講 又唔識感恩
仲話人抽佢哋水
政府禁蘋果記者入境又個個都話好

根本澳豬係抵撚死

澳門人到而家都唔覺得政府無能要問責

到而家都唔覺得自己有份造成今日既現象

講得誇啲, 死個十個你地都有份害死佢地

仲係度嘈我地泛政治化，如果死十個都喚醒唔到你地

我真係唔識點形容澳門人

如果你地係認自己以前政治冷感有錯，我相信香港人會全力幫你地

賤民浸到仆街

唔係嘅
因為葡國冇好過
所以澳門真係百分百支那城市
佢愛國正常嘅
只係佢愛嘅同時唔識屌囉

啱呀
笑佢都係話佢地啲基建差啫
根本問題嚟

老解一出 成個fb班澳門人即刻喺度奶
唔只廢中廢老 連班後生嘅都係咁奶
就知澳門一早冇撚得救